我永遠都唔會忘記藍屍點樣恥笑逝世嘅手足

肯醒未
事實上冇藍屍會為手足嘅死而憐憫
對敵人憐憫等於對自己殘忍
唔好令手足嘅死白白浪費
總有一日 我相信所有香港人都會放低道德潔癖
香港人 報仇

佢哋根本唔肯承認自己有道德潔癖 雙重標準

梁凌杰
2019年6月15日下午4時許，行政長官林鄭月娥下午宣布暫緩修訂《逃犯條例》後，一名35歲名為梁凌杰的男子穿著黃色雨衣，在金鐘太古廣場4樓平台正進行外牆收復工程的工作檯外懸掛反修例和反政府的抗議標語，要求撤回條例及釋放在警民衝突中的被捕人士，消防員接報後在現場打開救生氣墊，至接近9時，梁凌杰危坐五小時後突然爬出棚架外，消防員嘗試展開救援但不果，梁墮下至地面人行道，最終在晚上9時15分傷重身亡。

“ 全面撤回送中。我們不是暴動。釋放學生 傷者。林鄭下台。Help Hong Kong。
反送中 No EXTRADITION TO CHINA。MAKE LOVE No shoot!

左膠唔夠膽入黎

盧曉欣
2019年6月29日下午近4時，一名就讀香港教育大學創意藝術與文化（音樂）系的21歲女子盧曉欣，在粉嶺嘉福邨福泰樓的高處墮下，救援人員到場後證實她傷重不治。警方封鎖現場後，用帳篷遮蓋遺體、登樓調查，並在24樓梯間牆身發現有死者署名、寫有反修例的字句。有關字句其後被警方用膠袋遮掩，最後被油漆掩蓋。另外據悉其在生前受情緒病困擾，生前正接受治療。她在墮樓前，在24樓的後樓梯間的牆壁上用紅筆上寫有「反送中」及近100字的文章，然後將相片上載至Instagram。

“ 致香港人：
雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。強烈要求全面撤回條例、收回暴動論、釋放學生示威者、林鄭下台、嚴懲警方。本人但願可以小命，成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去！ ”

不能同意更多

你包容敵人嘅同時，敵人不斷想消滅你

鄔幸恩
2019年6月30日，29歲的文員鄔幸恩（Zhita Wu）在中環國際金融中心商場4樓平台墮下，倒臥在民祥街，延至晚上9時搶救後不治。據了解，死者在墮樓前，曾在個人Facebook留下遺言，提及對所有的事情心灰意冷，情緒負面。她亦交代身後事，包括安排海葬及捐贈器官。死者未婚夫得悉消息後，隨即在facebook發文，「I love you，Rip。」

“ 香港，加油。我希望可以看到你們的勝利。
七一我去不了，其實真的絕望透了。
所有的事情也讓我覺得沒有明天...
累了，不想再為明天努力...
我是會被社會淘汰的花枝，漂流在河上，而不是在樹上盛開的繁花。
我沒有家...多謝愛我的每一個人，感激每一個相遇。 ”
—— 鄔幸恩

回憶黃絲：死者為大

但吳孟達有無笑先? 將所有其他藍絲惡行入晒達哥數又對佢公平咩?

［尋人］ 梁凌杰父母失聯

皇天擊殺 抵啦

幾時入晒

究竟我個po邊度有寫吳孟達
你睇下你地依家做乜撚野

成班都癲撚晒

agger

回憶撚：黃衛兵

喂，人人都有一死，佢呢個歲數，唔算皇天擊殺。

依個年代喎 起碼80啦

換個角度
當有一個黃絲名人逝世嘅時候
藍屍只係會開香檳慶祝
依家冇人要你飾演偽善者
收皮啦 醒下啦

推

2021年2月28日
3月都嚟緊
你地仲同我講要包容藍屍
究竟呢兩年我地為乜而戰

80歲身體機能其實已經開始壞壞地，醫學再先進都未必可以再續命。

雖然實際上佢係邊個我都冇興趣知。

事實係好多黃絲已經放棄左，黃又好，藍又好，紅又好都係咁生活。我自問都放淡左，似14-18年咁

D偽黃會唔會話伍淑清有份搞美心，係香港人集體回憶

吉野家咁撚平又抵屌，都係共同回憶

我都係 搵錢至上 WFC

真

係連祭壇都拆撚埋

拍幾套戲話自己既童年回憶，唔想俾人侮辱自己鍾意既演員

心態倒退到

香港人報牛只係一個口號

Push
成班雙重標準
對敵人仁慈就係對自己殘忍
左膠到底有幾M底

吳孟達又唔係咩大善人
恥笑佢見毛主席有咩問題

所謂「君子遠庖廚」
你叫班平時吃喝玩樂既入屠房殺一兩隻蓄性咪又係拗晒底

佢地會話dont be a monster

full blk咗睇唔到

對敵人仁慈 即係對自己殘忍

呢次支持你 以事論事

d左膠好柒 講到同達叔好熟咁

老襟咩

Push

唔係偽善 係痴撚線

藍死左 笑下都唔比

果個你老襟咩 1212呀

有人會話極端左

一早原諒咗達哥
做黃絲既標準天咁高，又要記晒全香港邊個人邊隻牌子幾時幾分做過乜講過乜，郁啲就要死全家，唔知點生活落去

你咪唔好忘記囉 關我撚事
達叔做既野 起碼有社會貢獻過鍵盤戰士